啱啱去買豬嘴個事頭婆同講

：我
：事頭婆

喺畀錢嗰陣事頭婆問我今日好多人買豬嘴喎你又買嚟做咩

我都唔想講太多就求其答佢算鳩數

：係咩 咁啱得咁橋掛
：得啦後生仔 我明喎 聽日加油啦

最後仲收返我成本價算，我先知道原來香港大人都有支持我地，令我對聽日更加充滿信心

其實上面都係我作出嚟，我係真係有買豬嘴，但係個事頭婆淨係講我講今日多人買豬嘴喎，我只係講左係呀就無其他野 不過個故仔都係想所有聽日肯出嚟嘅香港人一齊加油

欺騙連登仔
不過有心意分
10/10

聽日加油

多謝你加油加油

仆街原來個標題打漏咗個我字

點解咁多負評，樓主都係想大家輕鬆少少姐
推

可能多咗後面嗰句無乜人支持 我都有諗過打唔打出黎好 但係始終唔想呃人

🐷🐷

Diu

屌你老母

今日去買野餐用品
事頭婆叫我小心d收好d
話呢班d狗痴左線連人地落機都check

真心warm

發夢去五金鋪買野老闆話買親野餐裝備嘅全部平啲賣比客